有冇人隻狗鍾意碌到成身屎

領養咗隻唐狗狗女半年
平時好乖好靜 性格好毒好慢熱 鍾意出街多過食野 食野好奄尖
咁前個月帶佢去行山 係馬鞍山昂平冇乜其他狗
放繩比佢超開心極速跑嚟跑去 係咁碌地
點知行近一睇 佢係對住啲牛屎嚟碌 抹到我仆街

咁見過鬼怕黑 就帶佢去乾淨啲地方eg彭福 比佢碌草
點知都係出事
有日行西九 佢對住草叢碌 初時都唔覺有異樣 點知keep住聞到陣屎味 先發覺又一身屎
你地隻狗會唔會咁

狗改不了吃屎

可能食埋落肚

狗改不了玩屎

沖完涼香噴噴就會想偷雞鑽地鑽草地

我隻哥基都係咁

睇書講過話其實佢地自然本能黎，唔鍾意人類我地覺得個

隻香味

佢地要沾番啲自然既味道上身去保護自己，同掩飾自己既

體味

所以要𥄫實啊

睇錯有冇人鍾意隻狗碌到成身屎

望實過 佢唔會食
只係碌完會好滿足咁望住你

係囉 我都research過 明係天性
佢所有野都好乖 又無慾無求唔貪零食

一係就搵塊冇屎既地
一係就教識佢唔准碌，但如果已經放咗繩，又好難追住佢嚟屌

係咪學主人咋

冇嫁，唯有望住佢

冇必要鬧佢既，天性既野

冇得控制

以前養過隻唐狗又係會碌屎

佢碌完有冇好得戚咁望住你

好在我個隻唔鐘意碌，唯獨有一次會去碌落完雨之後既草

下次比個surprise 你

佢碌完之後狗衝埋黎
仲恐怖過玩鬼屋

恐怖襲擊 好玩唔玩 玩屎

昂平真心好多牛屎

Ching 係咪同病相連
隻狗仲有冇玩屎

It is recommended that you read "Dogs" at your convenience. It's a wonderful guide to dogs written by Jeremy Robbie, Margot Johansson, Scarlett Dion, Eleanor Dion, Eleanor Johansson, Shirley Ferguson, Tito Gomez, Margaret Bernstein, Selena Ferguson, Leonard Johansson, Jeremy Gomez, Seven-Eleven and the property developer.

洗極都有味

所以唔明點解d人鐘意養狗，搞到自己攰死